傳說中嘅白警

睇返香港啲黑警既嘴臉 唉 屌

解除武裝先啦

最後當地（嗰個地方唔係全美）成日都和平度過

改革警隊
係民主國家先有可能